{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 이엘풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせで予約人数以外の追加人数は事前に連絡して追加費用が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは許可されず禁煙であり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を守り、客室と施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、直火方式の料理および個人炊事道具は入室禁止されています。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は自制しなければなりません。 スパとジェットバスは利用でき、入浴剤の使用と飲食物の持ち込みは禁止され、不注意による故障の場合は修理費が請求されます。 すべての客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、禁煙で、プールビラ、プール(温水/ぬるま湯)、バーベキュー場、無料駐車などが楽しめます。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時で、基準人数を超えると追加料金が発生し、24ヶ月以上のお子様は1人当たり30,000ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。 コーヒーマシンとミネラルウォーターは客室で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に連絡しなければなりませんか？",
            "answer": "予約のお知らせで予約人数以外の追加人数は事前に連絡して追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは許可されず禁煙です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用時には何に責任がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守り、客室と施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式の料理および個人炊事道具は入室禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは利用できます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用や飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "入浴剤の使用と飲食物の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "すべての客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、禁煙で、プールビラ、プール(温水/ぬるま湯)、バーベキュー場、無料駐車などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月以上のお子様は何人当たりいくらの費用がかかりますか？",
            "answer": "24ヶ月以上のお子様は1人当たり30,000ウォンの費用が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されるものはありますか？",
            "answer": "コーヒーマシンとミネラルウォーターが客室で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 506
    }
}